80萬造假撐送中證據上左日本傳媒

1:56

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

民建聯點做嘢 7出國際啦

柒出國際 人人有責

你知道嗎 在香港每過60秒就有8人撐送中

紅媒真係網上屌佢都嫌浪費網絡資源，當佢透明得喇

踢爆造假既巴打

新唐人用日文就變咗日媒

Sorry唔知嘛

做假做到出了面，真的不知所謂！

Push

依個幸福實現黨好似唔係好嘢嚟
驚佢利用反送中